新元朗中心、Yoho Midtown、Yoho Town的業主真係多得白衫人唔少.....

從業主角度看，治安敗壞鐵証如山。

本身買呢區既人都ON99